Pour faire un tailleur, Marie a besoin de trois fois 60~cm pour la veste et deux fois 80~cm pour la jupe.
\begin{myenumerate}
\item\'Ecris en ligne l'expression globale de la longueur de tissu à acheter.
\item Calcule cette longueur en mètres.
\end{myenumerate}